# Тестовое задание для Backend разработчика

Необходимо на базе данного проекта реализовать АПИ, который предоставляет CRUD-интерфейс для работы с компаниями и связанными с ними контактами.

# Требования

* Результат выполнения задания должен быть выложен в любой открытый репозиторий.
* К проекту должна быть приложена инструкция по запуску, а также дамп БД, содержащий несколько записей о компаниях/контактах.
* В качестве БД нужно использовать MongoDB.
* Автоматические тесты
* Документация к API

# Задачи

* Реализовать авторизацию по логин/паролю.
* Реализовать методы получения/сохранения данных компаний и контактов. Пример форматов данных есть в "заглушках" в коде проекта.
* Реализовать дополнительно метод получения списка компаний. Должна быть возможность отфильтровать по статусу и/или типу компании, отсортировать по имени и/или дате создания. Также метод получения списка должен предлагать параметры для реализации пагинации.
* Реализовать метод удаления контакта.
* Добавить компании новое свойство "адрес".
